海外迷信JJ幫香港求籤

是咁的
小弟長期都冇辦法係香港
今日咁岩同內子去開龍山寺個頭，聽人講幾靈
就買左幾個生果入咗去拜左拜幫各位手足求左枝籤

希望大家繼續保持希望
可以失望唔可以絕望
我地堅持落去會贏

光復香港 時代革命

上星期日 黃大仙下下 89

其實我都係諗唔到有咩幫到大家先去求下

都係

喺日本唔同神社求過幾支 全部都係吉

有冇人幫幫手解籤

其實唔太明講咩